點移除 SSL ?

自己本身係 Google Cloud 整左個 Wordpress網站
但
跟住呢段片加左個 SSL之外, 發現網站介面唔同晒, 懷疑 plugin 唔work
所以想問點樣移除返SSL?

大半年前又係人條友用呢段片問野。。

你係咪跟足？如果係，尾段(5:06) 個bitnami.conf fallback 返你未搞SSL 之前再restart httpd. （簡單D講，唔好再 http redirect to https)

有跟足

想linux 有進步/或識多D野，自己走入去睇個 ctlscript.sh 係做咩既。

我係電腦白痴 只係想還原返個網站就夠

唔好咁講，我當年都冇諗住做IT。
我唔知你幾大，依個世代學多樣野好呀。

冇睇條片 但係你回復番條片做過既野唔得咩?
定係有野overwrite咗冇backup到?
不過其實你應該搵下邊樣野唔support https仲好啦
宜家仲邊有網站唔用https架

不如f12睇下係咩load唔到先？

可能 css/js 用咗 non-https 嘅 source/cdn

唔該上面啲巴打，我重新安裝成個網 加 跟足官方安裝SSL 就冇事